

 Pred spaním 
 láska je iba keď je náhodným  okoloidúcim 
 a moje ruky sú prázdne  iba kým sa do nich  nezobudíš 
   
 Murter 
 (zatvorím oči  a vidím)  deň  mám za sebou    ráno chcem ísť  na trh kúpiť  hrozno  citróny  soľ  a čerstvé ryby  ktoré budem  na skale pitvať  a zvyšky hádzať  čajkám    chýbaš mi 
   (17/08/2009)   
   

